有冇人個世界好似得另一半咁？

冇乜朋友

每日放工都會諗同佢做咩好

放假又係搵佢，

好似除左同佢一齊出去就冇咩做咁。

沒有了世界

無試過 好怕呢種模式同感覺
會覺得好無安全感 如果有一日佢離開自己 我嘅世界就好似完全破壞咗咁

相反 好似無另一半咁 一個月見一兩次 出親街都無佢份

here

佢一出trip我就日日百無聊賴

我好想改，奈何自己就係咁毒

你是1/3

咁樣我又唔想 不過想自己有返少少生活

我係 但好enjoy

佢就好多朋友 冇左我都可以多姿多彩

個fd又唔算係咁，但佢痴到糖痴豆咁，根本唔會有單獨出街既情況。
問佢聽日有乜搞都係搵女人

我係佢1/3

當佢唔係身邊我會好頹廢 你唔會？

我最近終於識咗個朋友啦
你都會識到既

人大左好難識

呢樣真 我都孤獨咗幾年

我同另一半都係 但佢總會有唔係我身邊既時候

你係絲打？

我毒到好多日唔洗返工就唔出街

我係，不過其實幾鐘意咁樣，佢都係無乜朋友圈既人
不過當佢忙個時，個人會好頹

yes 你巴定絲

你個世界得返你同FF

我依家就頹緊 好唔習慣 我都唔知咁樣係好事定壞事 返到屋企對住4幅牆

你話呢

你食我女朋友隻臭腳啦

我同另一半都係 我地成日話要改 到依家已經慣哂 日日都要見 見少一日大家都唔開心

做緊軟飯男

得自己一個

Same
約朋友都開心不過真係好少約

唔好咁樣 當你分開左會世界末日

我同另一半同居緊 不過佢出左trip 我連訓都訓唔著

我似係食軟飯既 ？

以前自己一個都毒開 打下機又一日咁

次次都係約另一半 佢唔係到真係好難適應 好寂寞呀屌 怪就怪自己冇乜朋友

你估我想架咩 個人本身唔係太識social

我都有叫自己去做gym 不過硬係冇動力

有無辦法可以唔比自己咁樣

我都想知 我都知咁樣唔好

我都係咁呀 見唔到佢就好掛住佢 淨係想同佢二人世界 有朋友約我呀 但唔係咁想同朋友出去 覺得同朋友去街好悶冇同佢一齊咁開心
成日咩都諗佢先 但我覺得咁好幸福

同同事唔熟？

我同女朋友嘅世界都只係得對方
大家都冇乜朋友 淨係同對方傾到心事
反而我地兩個都好enjoy喎
安全感爆登 互相依賴對方

我都係咁
一個星期見至少四日 有時係佢度訓埋
痴住佢最開心
好彩佢都鍾意咁

好開心喎
個世界係另一件同屋企人

無另一半

同同事淨係會返工吹水唔會約

佢係到係真係好幸福，但唔係到個陣我個心好寂寞攞攞亂咁

Agger 以前真係要日日見 不過後來跟佢覺得我太痴身 所以宜家都控制住一個星期見兩次 耐唔耐去佢到訓咁

我都好enjoy但佢一唔得閒我就冇咩搞剩係毒係屋企

我
毒撚無朋友但有另一半 夠啦[black] [/black]

我次前一星期見7日 不過佢冇話我痴身，係依排佢唔得閒我先發覺日子好難擢

屋企人都唔多聯絡

咁有冇朋友

佢都鐘意同我一齊所以都冇話我太痴身 不過佢唔得閒我勁悶

屌你老母 句野難聽過粗口

以前都係咁諗 依家開始覺得自己應該要有自己既生活

我同男朋友都係咁，視對方係全世界
不過有時同樓主一樣，見唔到佢就會好down，好掛住佢

好彩我男朋友唔忙
不過其實佢同朋友食飯都會帶埋我去

應該要點

世界又無另一半又無朋友咁又點睇？

佢同朋友食飯都會帶我 但係我同佢朋友冇咩話題

Same here 以前幾任都係咁，大家嘅世界都只係得對方，好鐘意呢種關係

唔散咪好地地
一散咪食得屎囉

屌 知咪改下囉

千祈唔好咁樣，我以前就係咁，朋友約又唔去，收工即刻死番屋企，人生圍住佢轉，仲一齊住，係呀係好似好幸福呀，但人總會變，你唔變唔代表人地唔會。

如果你冇咩朋友，不如陪下屋企人，因為如果有日萬一唔好彩你失去佢，你就發現朋友同屋企人先係最重要。

試下獨立啲

我

我 但自問自己可以有好多活動，但好多時做乜買乜有乜事都借諗起佢，唉

煩到仆街，一星期4日返學，
3日要陪佢，
有時想係屋企抖一日又發我脾氣

依家就掛緊 仲有一排先見到

我得佢一個 佢有大把朋友陪

我覺得我真係好似隻狗

以前同ex就係咁
分左手之後就仆街

+1 成個世界冧左咁

你咁講完我好驚

我無左另一半會死

分左手就會想死
因為成個世界無左

應該自己都好多朋友好忙

以前都係咁 真係好灰，依家有另一半佢好似燃亮左我個世界咁

我少朋友，佢都算多朋友
佢成日問我做咩唔約d fd
但我好多時都剩係想痴住佢

中曬

係咁叫我約fd 我都冇乜fd約

我都好鐘意不過好似太依賴對方

同佢都有結婚打算既

希望唔會散

好彩我自己獨處都可以自得其樂

不過fd 真係要約
唔搵唔搵就無fd 做架啦

我自己一個就會係咁訓教 打機 食 訓教

社交真係唔係咁易改到

以前就係咁 幾乎24小時都係另一半
佢要返工或者我考試無得用電話嗰幾個鐘都掛到痴線
無左對方一日都會死嗰隻

半年前散嗰陣以為自己會死
後尾好快cover到
反而多左好多自己私人空間
仲有發覺之前忽略太多陪家人同朋友嘅時間

屋企人都唔一齊住又冇咩朋友

諗緊識多d朋友

初戀係咁，係我最嚮往既拍拖方式
但分手後遺症真係好大月

痛

都唔算初戀 我諗應該係我毒

好想自己另一半都咁痴身

你女朋友點識番黎？

上網識

試過短期 唔想再試多次 頂唔順，冇咗自我

屌你咩見到樓主開個SP post

唉 早兩個星期先分手 過往4年個世界都係得ex
依家好撚傷心 仲要因為自己煩佢chur佢令到佢block哂我

共用ac